其實林子健真係好失禮

好心諗個好啲既藉口啦，大陸因為美斯閃卡而捉你會唔會on9 左啲

涉自導自演被擄 報假案罪成囚5個月 林子健上訴失敗即時入獄

當年得蕭生唔信 仲要比人屌蕭生係鬼

而家睇番蕭生真係超勁

真係中立分析

就算飯民蕭生都極清晰去分析

韓信咁 睇通晒你d策略 最後先踢爆

燈神你估易做

唔信佢真

即係堅中喎